Vuzi討論區

忍無可忍
我一放完第二日Ark即刻入貨
星期一我點都要入場燈撚爆隻仆街

連燈仔同我全面進場

我已經改咗名
我就唔信仲係咁黑仔

push

點解選依隻先

試想像下全世界一人戴住一個智能眼鏡

Next AAPL

推

屌唔記得咗入

明明智慧眼鏡冇人會戴

點解契媽咁鍾意執我口水尾

+93%

勁

仲追唔追貨好

追完又增發
不了